# Smart Tag Engine
> make better tag management in CO

## Steps
- organiser tout les tags existant (manuellement)
	- détecter les doublons manuellement et classifier 
	- produire une liste des bons tag et la liste des tags a remplacer
	- créer un script de remise en cohérence des collections
		- remplacer tous les tags doublons par leur equivalent unique
	- faire lelien avec les wikipedia/wikidata tags
- script de detection de ressemblance, 
- interface pour lancer le scripts et corriger des tags doublons
- reflection : comment exploiter les tags wikipedia ? 
- verifier avec les utilisateurs de network de pas avoir d'incohérence
- enregistrer le fichier config de tous nouveau network 
- notification aux de nouveau tag
- generateur de proposition de mot clefs basé sur le contenu d'un element
